中央政發委籲香港青年勿封閉在香港本土人環境 出路在內地

中央政發委在微信公眾號發表文章，指內地為香港青年提供很多機遇，呼籲年輕人將眼界放遠，強調拿著激光筆，肯定畫不出五彩的人生。

文章承認，年輕人面對就業難，工資低，房價高，但出路不在西方，而是自己的家，只要將眼界稍稍放遠，不要封閉在香港本土人的環境，不要困死在只說正宗粵語的小圈子，向北望去，內地可以提供更多就業、創業、創新及學習的機會。

文章又說，不少年輕人喜歡標榜自己身在自由港，具有全球觀，習慣穿行在歐美日韓，將東南亞當作度假的後花園，但唯獨對全世界增速最快的經濟體、自己的祖國，視而不見，又引述有年輕人說不敢到內地，理由是怕在街上隨便被捉去坐監，認為視野之狹隘，觀點之滯後，令人扼腕。

井底蛙話唔入井底既人自我封閉
香港人要走出國際囉

邊個睇微信

出路在歐美

高官視野狹窄 把子女都送去外國讀書 工作

死路在内地

出路不在西方

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

戇鳩你自己班高幹子弟都出哂國啦

死路在內地

各位手足聽日見！

世界更多就業、創業、創新及學習的機會，不要困死在中國的小圈子

內地留俾你啲蝗蟲啦屌你老母

即係去內地係死路一條

第時無咗香港 大把大陸人唔止睇唔到色彩 直頭眼都盲埋

同佢話唔起高鐵就會變成邊緣城市一樣咁荒謬

推

叫人入監獄

出路係係內地
同時都係通往死亡之路

生為香港人，死為香港鬼。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不了 著草都唔返內地

香港逮捕太費事，引你地上晒去全部捉晒。呢幾個月出過去的已全部被人臉識別。